其實係咪應組織工會先講罷工?

其實係咪應組織工會先講罷工?